有無人訓覺係用口呼吸而唔係用鼻？

咁樣係咪唔正常

用口唔會好嘈咩，用鼻先無鼻鼾

長年鼻塞 有冇解決方法

好容易成個枕頭都係口水

好撚臭口氣

Here

用鼻的話次次都覺得會吸唔夠氧氣

利申：有鼻敏感

喉嚨會好乾

我係不自覺用左口 點先可以用返鼻

利申:鼻敏感

咁個人會變得好醜樣

可以點樣救返？

日本有隻防鼻鼾貼
貼住個口瞓覺
瞓覺時唔俾用口呼吸
不過唔肯定香港有冇得買